【方仲賢】「核爆也不割」係講手足/盟友用乜手段對抗極權也不割，不是「向自己人背後插刀也不割」

屌你老母成班人明唔明乜嘢叫「核爆也不割」？

民進黨台灣執政政府難得幫手足義士, 佢地正正係盟友盟軍
不能割既就係台灣民進黨

你方仲賢向盟軍背後插刀, 割人蓆既係方仲賢

「核爆也不割」係講手足/盟友用乜手段對抗極權也不割
「核爆也不割」唔係話手足胡亂向友軍開火都唔出聲, 而係正好相反

你班友打咗半年, 究竟知唔知句嘢係點解？

我就唔明有乜撚考驗,
你覺得係「考驗」,, 證明你唔知乜嘢叫「核爆也不割」

國際屌票都做得出，威過長毛。

推 要佢出黎至少道個歉，然後退居後勤，外交唔係咁容易

可能3年後, 話比你知係社民連嚟

國際性屌票

抵屌啦, 百屌成材

方仲賢佢冇做錯過
係民進黨正仆街
佢學生嚟㗎咋
識鬼國際政治咩

唔識又衝出去柒
咁都唔抵屌?

方仲賢都要道歉咁Gphone係咪都要道歉?
佢地今日有唔完美嘅地方啫
過多十年八載 點都會完全㗎啦
做咩你地少少時間都唔畀佢地啫?

人係要慢慢學習
你估個個都係李柱銘咩?
話時話
李柱銘去咗邊?

道歉完再慢慢學

黃之峰係神黎?

屌佢老母啦

其實佢可以直接收皮

無人要佢學, SHUT UP + 收皮 係OK

無香港english支持率唔會有咁高係事實呀
人地無義務幫香港，同時香港都無義務要幫佢安全連任
道咩歉

發下悔氣都唔得呀，佢又唔係代表全部香港人

之鋒都講過同一樣野啦
咁佢係咪又要道歉呀?

意見唔同等於插你一刀?

佢咁講已經係錯
人哋已經幫緊
不過冇用你想既戇鳩方法幫
佢就屌人人血饅頭？！

一個台灣總統
點撚樣可能公開因爲香港人要求
而改台灣法律

事後支共因爲咁做理由制裁台灣
係咪你找咗條數

更莫講其他巴打講咗咁改會有矮化台灣

其實係警暴一事香港傳媒係瘋狂壓CASE, 特別黑警強姦案同開車撞人
全世界跟最足係台灣

重點唔係english未來會幫香港人咩
而係民進黨勢力大對香港人有利

我贊成gphone都道歉喎

十年八年我唔理
哩一刻，佢應該道歉+退出台灣戰線

即係你都同意個癡綫佬陳雲鬧Gphone冇禮貌?

係，咁點？
我從來對事不對人
唔好以為咁可以迫到我認同你

柒夠未呀屌你？